一哥偉大言論

催淚彈，橡膠子彈，布袋彈 ： 低殺傷力
鐵支，木板，磚，口罩，頭盔 ： 警員生命受到威脅

狗係一種脆弱生物 掂下都死

講真開槍爆頭個到 個司機起碼同個警察50米遠，都仲可以開槍，到底個定義係邊?

你話個司機行到埋身又拎住武器都叫有理由